
import 'package:Basic_network_app/Quiz/quiz_U1/models/question.dart';

const List<Question1> questions = [
  Question1(
    question: '1.การนำคอมพิวเตอร์ตั้งเเต่สองเครื่องขึ้นไปมาเชื่อมต่อกัน\nคือข้อใด?',
    correctAnswerIndex: 0,
    options: [
      'a) ความหมายของระบบเครือข่าย',
      'b) ความหมายของ Lan',
      'c) ความหมายของโปรโตคอล',
      'd) ไม่มีข้อใดถูก',
    ],
  ),
  Question1(
    question: '2.ตัวอย่างประโยชน์ของเครือข่ายคอมพิวเตอร์?',
    correctAnswerIndex: 3,
    options: [
      'a) การเเบ่งปันข้อมูล',
      'b) การแบ่งปันฮาร์ดแวร์',
      'c) การแบ่งปันซอฟต์แวร์',
      'd) ถูกทุกข้อ',
    ],
  ),
  Question1(
    question: '3.ข้อใดต่อไปนี้ไม่ใช่องค์ประกอบพื้นฐานของการสื่อสารข้อมูล?',
    correctAnswerIndex: 1,
    options: [
      'a) ข่าวสาร',
      'b) บุคคลที่เกี่ยวข้อง',
      'c) โปรโตคอล',
      'd) ผู้ส่ง,ผู้รับ',
    ],
  ),
  Question1(
    question: '4.ข้อมูลสารสนเทศที่ส่งไปในเครือข่ายคอมพิวเตอร์ มีกี่รูปแบบ?',
    correctAnswerIndex: 0,
    options: [
      'a) 2',
      'b) 3',
      'c) 4',
      'd) 1',
    ],
  ),
  Question1(
    question: '5.ข้อใดคือรูปแบบข้อมูลสารสนเทศที่ส่งไปในเครือข่ายคอมพิวเตอร์?',
    correctAnswerIndex: 2,
    options: [
      'a) สื่อกลาง',
      'b) ข่าวสาร',
      'c) สัญญาณแบบดิจิตอล',
      'd) Data',
    ],
  ),
  Question1(
    question: '6.วิธีการขนส่งข้อมูลแบบดิจิตอลในระดับบิต สามารถแบ่งตามลักษณะการส่งข้อมูลมีอะไรบ้าง?',
    correctAnswerIndex: 3,
    options: [
      'a) ฮับ(Hub)',
      'b) Network Layer',
      'c) อนาล็อกและดิจิตอล',
      'd) ส่งข้อมูลแบบอนุกรมและแบบขนาน',
    ],
  ),
  Question1(
    question: '7.แบบจำลอง OSI Model มีกี่ระดับชั้น?',
    correctAnswerIndex: 2,
    options: [
      'a) 5',
      'b) 6',
      'c) 7',
      'd) 8',
    ],
  ),
  Question1(
    question: '8.ข้อใดไม่ใช่แบบจำลอง OSI?',
    correctAnswerIndex: 1,
    options: [
      'a) Data Link Layer',
      'b) Service Layers',
      'c) Session Layer',
      'd) Networ Layer',
    ],
  ),
  Question1(
    question:
        '9.ข้อใดคือชื่อในภาษาอังกฤษของ\nชั้นสื่อสารควบคุมหน้าต่างสื่อสาร?',
    correctAnswerIndex: 3,
    options: [
      'a) Data Link Layer',
      'b) Transport Layer',
      'c) Netwrok Layer',
      'd) Session Layer',
    ],
  ),
  Question1(
    question:
        '10.ข้อใดไม่ใช่องค์ประกอบของระบบเครือข่าย?',
    correctAnswerIndex: 3,
    options: [
      'a) อุปกรณ์เครือข่าย',
      'b) สายสัญญาณ',
      'c) โปรโตคอล',
      'd) ไม่มีข้อใดถูก',
    ],
  ),
];